有無手足唔敢約人出街？

我唔敢約女神

點解呀

女神好冷漠

因為你冇約女神 所以女神就同左第二個人出街